(無圖) 呢條女想點？

好撚正

呢排天氣熱姐 咁著無問題呀
大陸G黎講

係台灣影

台灣無大陸G？

咁你屌唔屌？

好多肉

打鳩佢啦

ip都唔使check，基隆市夜市

大開眼界

賣豬肉